我是一個非常自卑的人

自卑感相當強烈。

邊一方面

學歷方面為主

學歷如何

FD仔

咩科

而家藍領白領人工唔係差好多

學歷其實冇乜用

除非你勁到有能力做高位白領

好多時最有米個D都唔係好高學歷

只因為學歷? 學歷唔代表一切喎巴打

.......

自卑學歷點解唔進修

自卑既人通常都自大

冇錯